[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [145] 死肥婆實唔開post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss

貞妹
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.溡寶寶
2.豪加一一
3.リリィhater
4.早乙女芽亞里
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

Slow

肥婆肥到郁唔到手指開post

好醒
食緊攤仔 啱啱禁落條link想copy就覺得好辛苦

又b

正皮 樓主抽好野

打隻火方HL 打咗半個鐘

禾copy template咋

有無人未打真風龍?

咩辣

肥婆照下自個影睇睇

有鳩的肥婆

食緊飯 一間食糖水揾下有冇影

闊過張枱

感冒食十小算

闊過鏡頭

佢比咗4人枱我 得我一個

有話唔b咩

一個人坐晒4人枱咁真係幾肥

嘩，坐晒

見碗面唔係好大，又冇叫兩碗

S巴做得好

一間去做ptgf 有人請糖水

玩野搞到隻補走咗

又同hater去食

全巴我可以入嚟auto 我依家唔係好得閒

笑死禾

6又bb頭先吾理禾
巧吾開針

我回你果陣你走左

我都冇同佢一齊食過嘢何來又

4機佬咁樣入唔入到場

唔通只有你食佢野

1882血up

唔打HL住 我清埋普通個D先
謝CURRY

你一個人食唔食得哂？？

佢食我嘢

好缺奶

禾知錯啦

見到個頂就驚咗

唔食菜的肥婆

呢間好食喎
係hater屋企附近

禾啲露露

唔識

肥婆請challenge 猪

你又知我屋企係邊

禾係咁俾P1 Ng

已經約出黎一齊食飯

公開的秘密

應該食唔晒

等奶等到訓著

元朗加洲 係人都知

真火最缺奶
水槍就泛濫

禾唔知喎
可唔可以share俾禾

11.:15

去休息下先啦你

.......

想比飛鼠餵飽

......................
冇睇戰力

上面班4機佬

已經後悔練水槍

我個acc兩隻50環都係男人
想4

難得見到S巴

口裡說不

隱性gay

一隊4個，冇晒水

水奶啊

扮咩你

到底紫圈點先唔中bug

等緊你喂

抽多4條4星血龍我做奶又典話

不如我地兩個開房等街場奶入？

4星血龍夠血?

又時食一下全傷加半傷

實多血過老夫嘅

冇扮
我鍾意大波姐姐

諗緊煉唔煉奶
但我冇奶龍

加建再加5星武先得

冇得一定唔夠，試過

已經突咗利
番唔到轉頭了

咁我放棄

me too

四蛇幾時返去水奶救世界

其實冇關係 你升一補一槍
100利利 90血龍
530*2可以雙修

點解今日冇直播

那有龍果

可能1月就出奶龍

無直播睇 巧悶

都係睇埋張衛健先

Sor
岩岩諗起有老夫
但冇突收得皮

禾就慢慢等
風龍建升晒先抲真火都未遲

睇漫畫

WTFFFFFFFFF

好好睇呀

太大波

打左3日終於3冠過真風 唔明點解街場D人成日尾場都扣龍唔變 明明3隻打手一齊變龍放技就贏

性食鬼你睇到第幾?

比條女破處左右

日本妹打機 把聲好好丁

日本仔用緊4星水槍代替水短打火龍
有咩好處

聽到扯左

得82到95

法國睹神畫嘅

聽聲就知靚仔

開波未

4星水槍係早見？？？

冇樣都打到丁

早見把聲

無樣仲好丁

沖涼先 等禾15分鐘

街場真係好刺激
等5分鐘玩10秒鐘

有樣就幻滅 日本多豬西

自貼未？

想同日本妹援交

冇影

遲下去日本玩牛郎

邊個早見 光槍原版

4頁刀上join

真?

咪水槍

真

係咪去杜生個間

邊間 諗住是但入一間

75%防火打到咩

融入唔到…

邊區有 想去見工

你係4機佬.....

去東京玩 有咩好介紹

四頁玩開鴨睇唔起人地玩牛郎

剩是睇過呢個

凍冰冰冇咩好玩

左邊咁似GTR.jpg

3月冇咁凍 去鎌倉同老秋

鍾唔鍾意睇動物 品川水族館都可以去

鎌倉打卡

我牙哥去動物coffee shop
有白diu撚

水族館冇男人玩 又冇女丁

原宿有貓頭鷹CAFE 上次唔得閒去

男人老狗去呢啲地方

貓頭鷹又係巧打耳

咁多4機佬

唔係去邊

去台灣上次去埋貓村

好得意喎

同埋之前去東京都有去睇動物 今次自己一個去就玩
同人去先觀光

原宿好似有幾間

我9月去都係去大眾地方

反而係食野多

去近郊都玩一日 東京近郊好靚

落東京定大阪 下年諗住去大阪試下馬肉

想去個啲自己釣自己煮個啲場

橫濱好似有

好貴喎

我個影

巨人

對腳咁幼

拉長咗

Chiyoda, Shibuya 跟住落去

大阪未去過

有冇p過？？

影到成個女人咁
結論：乸型

想食鹿肉 上次見樓上有鹿肉賣

有

水桶型

已經準備好鳥

難食到

想試馬肉刺身 飛巴有無試過

梨開？

炆都難食？

無體 得翼

冇，實唔試，見到都

係咪食歐洲果隻

934-9133

咩職

睇golden ramsay 就知鹿肉巧難煮

佢短
你入嚟未

最基果隻...

多個鐘你地打住先

但我有啲想試

個名叫銀座 但喺係熊本

好老實，如果你唔話我知我會覺得係似牛肉不過有種怪味

個個都日本通

歐洲果隻食頸好味

仲有冇位啊

好想食

856-6179

佢狗衝會target企最遠果個

我知
平A衝左埋去

呢間唔平 好似仲有間叫天國
不過我都未去過大阪

有冇第二團

引用冇彈提示 睇唔到

咁大食

好伏
802-1455

802-1455

梳

真係大食我信了

我都好大食

呢下點解LOCK左我

多汁

你食唔肥

739-8853

有幾大食

個補唔知做乜係咁碌埋條龍度

禾大肥仔wo

食到兩個M記

...

笑咗
474-9155

我試過一個人食九件KFC雞

講講下相買M記食

痴線

買

最愛食雞

046-6768

巧肥

你大隻仔

個個都咁大食

你都係

73kg 了

4頁刀系

我都55KG了

239-4934

4肥仔

屌街場撞到入去你地果度

食3件都夠

我食3件已經想嘔

一個唔留神

221-8008

巧輕

你單手可以拎起我

呢到得飛巴一隻奶?

702-4322

好似係

你拉飛落去定補拉好啲

可以抱起黎屌

有冇第2團真火要水短

啲對話開始機到唔想再覆
睇Netflix

怕咩 我都係咁食

幾高先

190

高禾幾個頭

點跟 我得米5

389-1092

我以為岩岩好

屌那星
重裝成個window 10
終於用到zbrush 2018
搞撚左我成日

禾同你差唔多高

禾刀同理差唔多高

湊埋聽日仔終於放假

聽日煮粟子冬菇炆雞翼

940-8078

禾放假

又想痴餐？

可以嗎

坑尾村等

加雙筷

肥婆好有愛

S巴都練隻奶啦

因為星期六會冇人食

都話冇4星水補

抽咁多都冇
反正你都突咗老夫

你快啲練奶就真

真係冇

等仲耐過打

901-8031

點解d奶明知追佢都唔走

課到有

屌 一場三隻水補入哂嚟

S巴唔齊角仲係唔係S巴

又升 咁咪升成3隻50環打

俾我就唔忍
即刻抽到有

全部都係M黎

理有70幾幻wo

屌做乜撚野

156-6420
條友智力應該低過75

70幾幻水？

又借啲意串我老4

召喚樓巴！！！！！

菊花爆了

是咪街場撞到你地

係 3個 -1補

唔打住 等飛巴 curry

有補啦喎

572-5758

4機佬玩人獸

我冇條件練奶

想要拉帝亞斯

水奶有咩標準

530？
4凸好爺？
50環？

最難係4突好爺

603-9357

530都算
要爆突老夫我過唔到自己果關
利申: 微課

條龍又後左兩個位

271-5059

禾都是微課

差三好爺

不了

同溡寶寶一樣
冇人信

pkmgo拋哂啲波都捉唔到一隻

又中我

189-0611

有錢拆斧叫微課

補唔係拉緊去右下咩

佢個招範圍好大 佢應該係lock樓巴

之前凌晨貼過圖

有冇邊隻好用同應該升邊隻先

佢撞火山會飄移

唔怕

我地而家小圈子

再po

唔ban

有d印象比人話p圖

莉莉

又唔係拆530 拆434要幾多錢

234-7765

可以打到爆機?
新手

Btw課又轉唔到錢

掉電話落地

即爆機

手機game邊有爆機

咁我洗唔洗追聖誕pool果隻水角

唔洗追

等下個pool

273-2309

434黎架咩

屌
睇完程巴個cm笑左出聲

天日誤會

天大

笑邊樣先

271-0284

小智依家幾歲

我一直都覺得m仔係重課

好似大雄咁 細過你

掉手機個個

開得

真心微課 正係買幾個月包既玩家

到底小智有冇扑過野

見佢無反屌我

就好好咁答佢一次

981-4165

冇

第一次比左比卡超

重有冇隊打真火

第一次收伏pkm

E巴

你入 我準備訓覺

咁多正菜係身邊都唔出手
唔通小智都係機佬
所以4頁先咁中2睇

414-3553

下次再打

飛巴你開

有位叫我

1482860

莉莉艾個老母好正

睇完CC台個處女po好sad

少左d野

小遙>小光=瑟蕾娜=小霞>>>黑妹

小朋友

處女無你想像中咁好

火山推咗我出去

5399450

但點都要試下

角色數80/81

未屌過處女先係人生遺憾

唔好玩之餘 重有手尾跟

已通關

.GUN

印象中屌過

有血絲

有莉莉

果下沿邊跑?

0817940

向同一個方向碌

分開就得 唔好疊到

Target最近果個

佢之後會狗衝
小心碌太遠target 咗你

仲有冇位

睇完xy釋懷唔到

9096332

有晚有無台

飛巴 係咪過左關啦

睇av

咁星龍祭p 同交換所有咩好換

x噴我屌你老母！！！！！！

砂

5573011

美股又瀨屎

火>水ok?

因為侵侵又痴左線

仲有無真火團？

程巴m仔打唔打風迎

又好

牛過咗

我太近？

拆5星武係咪450萬

Live

yes

6098610

咁撚型 竟然輸左

你拉龍頭易d
我成日要同你鬥近

我想升升d建築

自動止蝕

我再打熟先同你爭

4頁小學雞

屌街場勁到
我2270 水槍
一隻2500水槍
一隻老夫2300莉莉

今次真火 仲少 奶奶

G持X 噴

四葉好純 想捉住佢係咁聞

有人MON PO..小心

6544485

咁我繼續搶

有沒真火 2隊

1346209

岩岩返屋企發現有人跟蹤我
唔知係咪全巴嚟

always double hit

5677268

試下唔打佢

你男人老狗怕什麼

唔好咁講 有時D痴線佬真喺要小心

咩職？

奶

有無530 滿突 貞德/利維 水短 在場？

點解附近冇哂火山

3105625

你個ID 同街場一樣

風迎去左邊

低調啲

quite fast

8575491

唔死就嬴到嫁喇 好似係

又同場啦 我係槍

要來打嗎？

可以

等等 入唔到game

有冇珍火

有位join？

風迎352 7876

有無line? 我加你
我ID :24416722

我發現我出現左小小問題
我竟然想小智同比卡超一齊而唔係其他女角
點算

double hit
6858814

拉完個4個隕石 唔知佢會向邊個俯衝亂咗 梳

明明我好遠 點解我拉左龍頭

升完槍,結果咁多槍
睇黎又無份打了

6094709

加左

一場可以雙槍

要睇埋駕駛員

睇下企鵝巴開唔開場

單字？

沖個涼先

行開左,再黎

815 7807

寶寶你好

寶寶再見

係

開始要記230啲技

9724247

控唔到龍頭飛巴好危險
條龍又成日瞬移

武器可以點拎 好似冇得抽?

整打料

勁武要砂

1365123

我試下拉
你地企遠d

我又比火山堆左出去

推緊出去要係咁向火山碌

4343783

兩座火山夾住左

點解風迎易咁多

星空光沙? 星龍祭張護符換唔換得過

6146078

換左打活動D分快D

BUG左..

643 5827

我想升埋杖建20/20 應該會好打好多

打？

屋企WIFI鳩下鳩下

得

呢鋪掂啊 不過我左上 下次

掛住打真慕慕

要每人企一個角

係咪唔夠力?

呢鋪奶好啊 大家未傾唔知去邊個角

真火
038-0191 -2打

I go right upper corner

好似係 見人地打 bk即變龍 我岩岩仲要打一陣

當我隻水槍未成型係街場都打到剩翻2-3%血
我覺得有機會過

I go right bottom

冇企4角燒死

S巴好似話要左下？

0337279

關唔關我係咁用爆發插佢事?

太快break未有得變龍?

要睇隻短造化

我要右下呀

頭先果場雙槍一莉 另外隻槍識玩 全部180度火都拉哂去牆
輸出好舒服

我估係人地火山位靚 輸出多好多

3898964

038-0191
-1打手curry 真火

652-4897 斷

9839571

不如試下將d火山拉埋一齊

i pull to right lower

起圍牆

有冇片

4696379

你睇飛巴直播咪得

圍住隻慕慕就可以食佢

儲左11500石
下個pool all in
有傳暗屬？

問鯨蛇

水槍打真火要咩配置

8879801

程巴練水槍?

一定暗屬

衝咁短距離 俾佢陰咗

0707979

有有沒多個打手 沒就只好拉1個街場
044-2225

我黎望望m仔隻槍

謝維巴

謝curry

快啲練好隻莉莉

入唔到
其實434 d野我刷好哂
龍晶碎10粒ready 係等1號reset課金龍晶就突滿條蛇就打得

same tactic

拉火球果陣你地埋身?

8122899

要突破230

你碌去外 飛巴碌埋條龍度?

有直播?

2201545

係 佢3連火球就衝

英文巴

你記住避埋狗衝

係咪誹紅個招

屋仔未起好 咁款有冇得入去玩下

309-8853

1號既話我隻槍都應該2600攻

948-7774

十字火海 ~ 有無圖示意邊四個位

點做到咁多血

唔識講 睇下通關片

8921141

係喎 你都係差1突

寶寶又非洲又weak

0246090

火山

蛇100 符100 434 水2525 杖2121 樹28

今晚係咪唔嬴唔瞓

太低hp唔好拎紅十字

7948074

次次你中完到我
wc

3個頂到?

跟

duck

你地想隻街場 邊隻先開

不過隻嘢放咗盾都成日打2000

得 頭先有試過

d火山放埋一齊好d喎
你地槍奶可以企係火山後面打

227-8546

短/LILY?

2500攻上最好 3水槍完全無輸出
無咩所謂 最好莉莉 因為我會盡量拉180度火

2個盾任放架喎

9418436

咩2個盾?

可以試下入嚟試爆

851-8895
你地覺得ok禁個制
唔ok ng爆佢

7433842

9763803

305-0375

瞄最近咩事

3049807

係咪我太遠

明明飛巴最遠
佢飛起撞原位咁濟

2803879

我見同飛巴差唔多 佢應該撞左我

飛巴企咁遠都中

佢係邊邊 個180度火拉唔到

215-3715

7624521

琴日抽得太on9
今日再50抽 終於中水貞德
可唔可以侵我玩真龍

4504934

9681723

9449121

越打越快鳥

@小心巴 禁小地圖出黎 上下左右位

948-8972

SORRY~

係咪都唔夠攻?

等短？

未知 試下打到TIME UP再睇睇
頭先BK 食左一下Hellfire 條龍無左一半

so far hit
7408812

sor 笑咗

我點3收皮 練左3個鐘 勁攰

809-5916

真火有無咩時間BREAK好啲?

都係果段時間 我記得最好就條龍捱到有4個紫圈再用技擋

頂 火山

9173215

134-8574

880-1267

唔準訓

莉莉用2技擋防係唔係就係紫圈個陣?

bug 1.5x hit
2831098

你要問有莉莉既人
通常有傷(紅/紫圈)就開

1點了仲go唔go

我聽日放假
有隻近戰條龍好難拉

GAY佬短用0突水貞德得唔得

比佢噴到成面都係

802-9143

打多半個鐘

802-8143

禾滿血嫁喎

果下紅係一齊頂?

close
1196546

岩岩呢下紅字S巴補唔補到？

你地早咗變龍
遲少少可以頂埋紫圈

好似有呀 但個紫我用龍頂咗
我滿血都死

我見自己冇咩血冇頂

依家最大問題都係堆火山到

我見你完咗龍所以狗衝埋去頂

睇上面 咁要遲幾多

呢幾次熟左堆得好好啊

個火山搞到佢衝歪45隻角

我見好多片都冇莉莉視角

807-6666

6144934

dllm又係火山

8472150

佢彈左你出去？

6628743

俾火山推左去右邊

我下次企右上

條龍係邊位就碌一碌入去牆角
如果唔係飛巴又中伏

我企左邊 先可以偷a到佢

693-2243

WRONG NUM?

693-2242 手殘

後街女孩真係好好笑

6873783

岩岩前一次我補左比飛巴 唔知點同你講你要補

無追1日 .gun

頭先果下我紫圈已經補咗俾飛巴
所以係冇

座火山又擋住咗

187-1346

唔記得拉

039-3226

笑到我 點解係我格離

十字地火, 紫圈之後要俾飛巴行最近

其實我一直都行緊左上

唔係我左上咩

啲幾十蚊快剪係咪垃圾

7794218

如果後生仔剪都OK QB都還可以 如果見到係阿嬋就唔好了

飛 右上
S 右下？

咁我左下

for guys ok

我同飛巴冇問題
左邊你同GTR睇下點企

一炮三響

137-8977 last

淨係想剪少少唔想比成舊水

個火球打中咗我

7099375

佢追我

愈來愈順 快

thx

你碌咗落我度

隻滑冰 食左2次傷
神仙都救佢唔到

THANKS~

冰島有

擇日再戰

no sleep

而家我真係相信啲男人睇唔出啲女有化妝

哭死

笑死

再黎

不過點解死左

5357587

使唔使睇下要企邊個位先

係囉

直擊駕駛倉

上網睇緊天書

變龍早少少 食盡佢

6521330

槍要變 你無技真係RJ

係應該早少少變 反正紫圈一野無晒

咩料

2683426

你第一次火山唔洗太遠

1821617

就快訓著

咁近

1905545

過幾日我又可以講 我都唔明點解啲幻神要打咁耐

u sleep la bro thx

就嬴

nosleep

就係見咁唔去訓

7210002

6111243

咩事

9477114

個地火都未完
你兩個就衝出去

6988391

0211069

4484695

打埋呢次飲杯水

2017128

我唔得了 反應慢左
Last

聽晚應該得閒睇直播

我法國變龍擋紫圈
個紫圈有bug都係會扣7xx

聽日再原班人馬試啦？
我覺得聽日過到

因為重疊扣2次?

0002421

ok

要睇番日本仔點打

-1

有無多隻腳?

你地加油

gtr

差打手？

5026877

庫巴 個群教左我一個唔會俯衝既打法

庫巴 一開始拉隻王去最頂

庫巴 有條友去地圖另一邊

庫巴 條龍唔會俯衝 一下爪就收手

3651700

1393801

庫巴大大 辛苦了 未能和你通關 感謝

呢下bug?

3004999

double hit

我自己都眼訓到係咁記錯龍招 thx

自己用水短係街場troll人

唔會啦 始終人心肉做
呢個群唔錯 好多野學 粵港台 好多戰術

always 2 hit
5758346

cls 成班真係唔洗瞓

戰鬥續行

5136419

未抱到幕幕上床

8671083

呢個post啲人痴撚線嫁

4581006

依個post最正經最唔off topic既時段都要俾人詬話痴線

撞到你幾獲

8064053

場場第一個死

3連火球係咪儲果下已經lock定

faster time
8608386

應該計抬頭果下

庫巴已經是經驗老手

2:20 beak

4495051

算快?

no more purple attack just now

2215003

5182929

不如大家休息下

同我打真風

1707829

why me
1039838

why pushed me
3618747

1032715

2593839

空中解體

1390839

2:20前break
紫圈飛巴唔可以太遠龍

咁break完呢段好似仲難打咁

closer

4549070

D火山如果圍到佢應該易打d

5411956

尾1分鍾仲剩咁多血

咁早break冇得變龍好似好蝕

唔夠力?定LAST好多位可以輸出?

6405415

重開game

明明我碌開左都追我

5584769

0727009

9964130

3點半訓ok?
7點半起身返工

不睡教聲明書!

see overlap purple
6030804

入唔到

3628459

3363962

6219836

又炒車

sor

聽晚繼續

謝各位，聽日得

Thanks all

大家辛苦晒

仲未訓

成班聽朝唔洗起身

夜媽媽又手痕想抽

抽

Spawn巴呢

冇兩倍既

冇開喎屌佢
公告寫5am嫁喎

咁早

話左會出包

回水！

依家999體都唔知點搞

我都係

有480體16:14到期 但維護到16:30

刷住hard, 用咁啲先

嬲 唔買禮包了

咁早
一早就返工
可憐蟲

我愛做狗

嬲到4pm好喇

咁多5星

Facebook有台仔仲怪返班人唔睇主頁有冇加倍就清體

任bug嫁喎

上個月N加倍已經出事
果陣都有班on9仔護航

Break完最後1/4條血好唔熟

識返一定返6日

紅日都要返

見到巧多蘿莉聖誕老人

圖呢

去幼稚園門口就見到

早知唔升水短
打成晚都未試過BREAK

我琴晚break左成晚

好眼訓

.gun
Curry me

琴日我走左之後 你地打成點

Ja ga

過咗未/爭幾多

未過到 打到3點半收工

印象中打剩1/4
十字地火相繼有人自焚

仲有35分鐘開始維護
Sonet繼續扮冇事唔回應

Break 果陣未有龍，點算好

個場兩個自殺

上次出包最後賠150石成班台仔係度真香

其實太早break好似唔係好事

咁我都係唔儲力打od

2:20前break好似難打咗

break冇龍低dmg好多

Tonight?????

辣殺驚，del 驚

Del咗 唔打公會戰了

乜7都唔打了

瞓極刀瞓唔夠又頭痛 好上4了

打成晚J緊係

水帝大家用點AUTO...高級都成日FAIL

日版公子195抽

有冇人知水晶德星期幾餵

咁少？

Gtr 飛巴

佢135抽先一彩仲要重覆
點跟

195個10連就話姐

仲未加倍 垃圾驚
又要等4點

你呢d歐洲人梗係覺得驚訝啦

都係送花
不過唔記得星幾

學泳凱抽130抽先中

Del 左，睇唔到公告

一陣send個公告去禾地email度
Thanks

一陣用晒d體all in阿里山先

陣間share係tg group度

唔係買包包咩

抽完再包包5星？

風槍風法風補光補
輸親都係一開波俾碌木kick住咗kick到time's up

沒架啦 ai唔知舊木有判定

禾非到傻嫁喎不嬲

甲鐵城隻驚好垃圾

有咩好玩過子宮同龍胖

GBF

解冰未

未呀屌

隻限短疊到5層活力有咩效果

轉生啦 無驚好玩過Gbf

500個火章xx（

加油呀

整溶失敗

轉生太多野肝 不了

啪咗禾隻吽

咁後生驚wt

前排減半我刷到夠120個魔杖牌都係得25x個銀火章

Non-Burn Resistant Units
I have been told that HBH's burn actually has a 200% infliction rate. What that means is if your adventurer has 50% burn resist, then HBH's burn will still have a 100% infliction rate. If you have 75% burn resist, then HBH's burn will have a 50% infliction rate [math: Infliction Chance * (100% - Resistance Chance) = 200% * (100% - 75%) = 200% * 25% = 50%].

早見槍=100%燒

話左50抗on9

禾法國我地尋晚輸出好似差好多

本公司不歡迎無課玩家

Pcr點解？

隻驚嘅縮寫

甘典搞
btw2:20前break佢放火山好似仲難輸出

唔好用儲力打佢就唔會220前odb

2:10左右差唔多 食埋紫圈

想問下十字地火有咩可以做?
齋企??

真係得個企字

得奶打到
好似係

十字地火, 紫圈之後會接紅十字
呢度要俾飛巴拎, 變龍擋

起身了

琴日你地last幾場 有場130十字緊好有機
飛巴行多步燒死左

Btw 十字地火盡量俾左下or右下隻補
等佢企角落都可以易d望到全景

老細

啱啱食埋早餐了

莉莉都得

日本仔個邊依家打個電話比google就退到錢

有無巴打瞓教成日都會流口水

你上面嗰個

禾都會 唔知典算好

全巴鯨蛇化

你係咪成日用口呼吸

程巴好似話關個腎事
你地成日打丁

腎虛

開針

我鼻敏感成日都會用口呼吸

之後十字擋完係點？
火山？

唔記得 應該唔使特別記